{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울역 안전장 운영 정책"
    },
    "text": "予約した方はチェックイン時間の午後8時に部屋に入室することができます。 また、チェックアウト時間は午前11時となっています。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約時のお知らせにてご案内いたしますが、客室料金は2名基準となりますので、追加で1名入室する場合は追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合は入室をお断りいたします。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後8時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "部屋に入室するための条件はありますか？",
            "answer": "予約した方はチェックイン時間の午後8時に部屋に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数で部屋に入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で1名入室する場合は追加料金が発生します。客室料金は2名基準となります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。未持参の場合は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。ただし、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒音や物破損、盗難の場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室内の物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 455
    }
}